Gordon Ramsay終於係twitter讚人

平時屌人

但對細路又好溫柔

今次竟然讚人

d網民既回覆先抵死

source:

話時話 到底有冇人試過拎謝霆鋒既菜式上去比佢評價

快 想睇

就拎godon招牌菜咸靈頓牛肉啦

比佢睇埋點樣磨刀

佢應該睇過lemon扮佢啦
不過我都想睇佢親自喺twitter回應
等我得閒放上twitter先

放左記得話返比我地知

lm

Lm

LM

記得個pat朱古力屎同磨鋸齒刀增加鐵質都係精華

但係認真真係煎得好好

留名

真係好靚
圖片上無可挑剔

搵人介紹佢睇十二道蜂味

點解條友前條三文魚前到咁撚樣都夠膽比佢睇

老老實實 十二道瘋味就算係成品整定
相信賣相同調味都唔會太好
呢啲明眼人一睇就知啦 肉冇肉汁
顏色有可能都係後加上去
Gordon 分分鐘係回都唔想回

鬧人係形象黎既姐，鬧人都好撚攰架

其實gordan 都係講事實姐
事實就係mean

有啲人專登放垃圾上去睇佢點串人

有d人擺明玩野
想比垃圾佢屌

好想比佢屌

呢個都好笑

記得之前冇耐有個學廚嘅po相
佢好似都係讚

其實有諗過係唔係佢 佢其實係唔係真係咁得閑去覆人?

佢有幾唔得閒姐
餐廳已經唔多洗理
依加仲可以拍埋live節目

Lm睇Gordon點評大廚

素菜果個回覆笑死

想陰我 ？！

記得之前佢同fd食炸雞，影佐張相post 佐twitter話好食，啲人笑返佢話件雞炸得咁樣衰都po上黎

對有熱誠又肯付出既人佢係有善
佢係鬧d懶醒，扮勤力，或者should know better既人
所以佢成日屌爆hell's kitchen d人

擺謝霆鋒上去啦

笑死

Youtube 有片集合咗d mean twitter

但個配音好難頂

gordon ramsay 不嬲都有喺twitter都有讚人只不過好少 roast 人多

係kitchen nightmares少數讚人既片段

同樣係kitchen nightmares 不過係嬲到走

Wow

想偷我雞？

等睇有人擺謝霆鋒啲菜式上去

屌

呢段片d字幕

Agree
有個係黑人做comment 個段幾好 不過剩係搵到一段中字
英文成日聽唔明笑點

原來咁耐佢都未試過fail?
我都有諗過如果人地放啲佢旗下嘅嘢
佢會唔會認唔到 再屌咗先算
佢又真係記得幾好 管理得唔錯

佢似乎唔係盲目屌，雖然好少不過都有讚人

有啲擺明特登搏屌

好似未

post咗比link我上去推

不如話post上去話，有朋友教開人煮餸，問佢覺得點

之前睇hell's kitchen
有個女參賽者本身教人煮野食 好似收幾百蚊美金
集集都比gordon ramsay屌到反皮

素材

屌染色咁

神級管理

有段就不時係fb見到，中字，個笑聲用minions配音，笑到仆街

睇masterchef junior見佢有時忍得好辛苦唔爆出嚟

最好自己係咁讚睇落整得好正

快d搵巴打po

This is why i am not an vegetarian

我可以po
點寫？
@GordonRamsay What do you think of this wellington beef? It's made by a famous actor from our city.
咁樣？

後面個句唔加會唔會好啲？

it is made by a tutor

@GordonRamsay What do you think of this wellington beef? It's too sexy.

依個好笑
但唔比credit謝生會唔會搞到好似偷圖咁？

比個下台階佢啦 仲加佢credit

其實好差咩 好囉唔加囉

屌好撚想睇

記得加磨刀

快啦

已po

呢個都好好笑

最記得有張有個人用鐵盤上菜

佢個留言係：乜監獄有得上網咩

好波巴打

留名跟進

留名待覆審判

gordon快啲覆

快覆

已經準備好花生

Strong post leave name

如果gordon讚佢
連登仔係咪又炒晒車

其實講真我覺得唔差
最多可能屌個size太細掛

好似d批評同恥笑主要都唔係針對佢既成品

可能屌佢舊野係咪流緊鼻血

我諗讚你個camera多過會讚野食

留名睇回應

留名待笑

po左之後先醒起
其實咁多人tweet佢，佢點揀人覆？多d retweet/likes?
定逐個逐個覆

炒咩
最後SHOW出黎個舊都唔係佢一開始煮個舊黎既

都係拎黎笑下，讚都好玩

最衰無twitter ac

問下佢咁磨刀型唔型

下次試下攞佢整果舊分子料理比佢睇

拎張咁高清既相玩目測會fail

留名等睇

頭盔 素材唔係我架，有巴打提供素材我負責搬運架咋

留名先

Gordon:This is why your wife left you

Lmlm

Leave name

各位巴打絲打 計翻佢回其他tweet既時間我覺得佢好可能已經skip左我

好撚正

發現嬲到走 下面留言有同影片果個女人一樣 笑死

睇完條片,如果顧客唔係至上...咁你開餐廳做咩

有冇客食得曬成餐

啱啱睇到

可能會覺得係喺其他節目cap出黎伏佢然後再炒作新聞

留名睇回覆

佢應該已經skip左我個tweet啦

有無人問雞蛋仔

炸佢版

留名睇佢覆

咁轉分子料理啦

佢咁樣覆人有錢賺架

twitter會俾錢佢

有條片係專屌客

好笑

高速切蔥

Tbb 肥媽依家整緊Wellington

堅噁心 勁似內臟

諗起Jimmy Kimmel D狗屎炒蛋

張相太靚太chok喇
一睇就知係飲食節目

你班仆街仔諗住伏我？

我哋係咪要轉分子料理

定比佢睇下高速切蔥話係自己

Twitter可以post GIF?

第五季

痴撚線

有回覆未

Gordon ramsay 一定講:Its FUCKING raw

lmlm

Lm等人放chief lemon上去

留名睇師父回應

留明跟進

高登好醒 知你地想伏佢

唔敢接受挑戰咋，冇膽

Chief lemon煮好多拿手菜
逐一放上去

素材呢

好想睇chief le mon vs Gordon Ramsay

仲有呢張義炒牛河

好撚多素材

花生準備

LM等ramsay回應

呢張唔錯 佢應該會評

甘地對拖鞋我真係笑到肚痛

lag到今日先知呀？

不如擺隔離post 個條好似屎既蕉上去

咁啱既 講起我個post啊

一人一張老母劣食圖

正評留名

Where's the lemon sauce ?

等睇檸檬比人笑

佢評親都係屎 好少搵啲中等質素嚟評咁
一係就搵啲有料到嘅讚

Lamb呀

It looks like a bison's penis !!!

Hey madam, Fuck me? How about fuck you ! GET OUT

佢成日叫人check the fire alarm
d西人成日overcook

Overcooked to the bottom, crispy as fuck, and it looks like Ghandi's flip flop, what a shame!

wow咗

高質post
推到佢覆帖

強帖留名

上面個黑鬼啲片好撚好笑

Btw 有睇開Junior 個套
知佢對細路好好 成日讚佢地 對住啲細路好有耐性

係西方國家,對住細路都同對大人一樣無耐性,係會俾人屌到菊花爛哂都繼續屌喎

所以你表達乜

呢張圖係出自邊到 屌

lm等覆

想知出處

有無巴打po左新

笑屎忽

咁有d真係讚唔落手

Smart ass trolled

I aint no bitch

bloody hell

推

有無人有新既挑機？

又話要切到Fine
大佬邊忽Fine
又大粒,又大小不一

覆左未, 定SKIP左?

我都想知

有無人有twitter ac呀

試下po第二張相上去

最好笑係佢教個妹妹數

個妹妹唔理佢

咁好似叫斬唔叫切

睇Martin Yan係以刀尖做支點不離枱咁切

你睇lemon哥都驚到左手唔攻擺埋去

唔夠膽接受挑機

睇一次笑一次

睇完真係笑而不語
渠出亞洲不是夢

可唔可以將條片cut淨切蔥個part,唔露面？

睇完條片我諗起啄木鳥

快刀手就切損手 好野

我成日覺得d人 特登煮到屎咁upload俾佢睇

擺明啦

點解我嘅理解係，你未婚夫煮嘢食太難食
你嫁俾佢等佢唔好遺禍人間

有另一個tweet係話自己男朋友煮咗啲野畀佢叫ramsay評
Ramsay嘅comment係：Leave him...

點解我嘅理解係，你未婚夫煮嘢食太好食
你離開佢等佢唔好枉費人生

係咪話人老母死左

有無人放幽默大師d狗飯上去

嬲姐，冇話人死

應該只係話佢老母唔想同佢講野啫
唔洗過份解讀

有聲

砧板就爛

推到有人放上去

高登暗黑料理圖

放幽默大師的傑作/老母黑暗料理post 個d 黑暗料理上去

推 放12道鋒味上去

lm跟進

拎幽默大師個d去俾佢judge

Gordon呢種人真係極正, 睇埋佢幫人改酒店個節目就知
佢係得個嘴賤少少, 但為人真係唔錯, 對細路小廚神好好, 真係會教,
對自己仔女嘅身教先屈機。

覆左12道蜂味未

有回應未

Lemon徒弟

不如估下佢點回好過啦

LM睇LEMON

師兄好波

lmlmlmm

留明等睇Gordon比Lemon屌打

gordon係咪見到昔日屌打自己果個人既作品，驚到唔識回應

話仔女冇付出唔配坐頭等
你點憎佢都不得不服佢個江山係真係自己打返嚟。

男神

LM跟進

唔同你講野 = 嬲左你

屌 冇覆

Lm高登仔comment

有未？

有冇覆?

真係同去澳牛一樣

點會覆丫 用埋d 弱智user name

Leon Leon